====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi l ' organisation de nombreux colloques , ma contribution à la revue Métropolis , le livre sur Strasbourg , la publication de la collection « Les Débats sur la ville » à Bordeaux et bien d ' autres ouvrages ont contribué à cette démarche .
Entity Name (Type) :: Bordeaux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Métropolis (MISC)
Strasbourg (LOC)
Les Débats sur la ville (MISC)
Bordeaux (LOC)
Total entitiy counts: 4

